現時買mon/NB 包幾點死點？

如題，黃金、高登等地方如何？

好似死點唔包
死線先包
依家就算有死點你都睇唔出啦

想知而家黃金/高登，或者各大公司正式政策如何？
死點可以用software轉色慢慢搵者.........

今日係高登買話包0死點

好似全死先包，死線都唔包

小弟平時係compumark system買，唔知巴打點睇呢間野，包0死點，不過要即時試

只供參考
去過COMDEX買 CHECK完先俾錢

之前中央田好似3點 半前年左右

無論隻mon幾大都係三點定係？